有冇人試過快速通過減速路墩

如果以中等高速,唔收油通過減速路墩會點?

咩減速路墩 唔係減速帶咩

櫈到屎忽痛成日唔記得黃埔路中心有舊 試過真衝過去

大陸名

黃埔近果個乜鳩水産果到有一條平平地嘅減速膊

夜晚暗少少真係唔係幾覺眼 試過行三十左右過 嚇左一嚇

黃埔真係cls
第一次行得返1，2m果陣先見到，勁暗色收都收唔切
好似過山車咁

記得有單新聞有個車主拎架車番廠做保養
跟住睇番車cam片見到啲友出去試車過壆完全唔收油
跟住拎住條片番去投訴
自此之後番去整車車廠第一件事抆你車cam電
好似係石門森記

試過入錦綉六十幾鏟上去

第二日就入咗廠了

段片既結論係唔會有咩事

係, 同埋唔好用brake

其實車嘅懸掛冇想像中咁雞

試過
地面有個speed bump係灰色嘅睇唔撚到
第二日頭轆ball joint即刻咯咯聲

好彩架車係租返嚟

佢架野咁樣隨時輕咗200kg

咩減速帶 唔係減速膊咩

落斜，30kmh，架車飛起咗
(嗰bump位係好concave嗰隻，唔係停車場嗰隻）

咩減速膊 唔係起飛膊咩

收油咪減速 篤油咪起飛

我印象中中文字的墩係：

試過入沙田第一城諗住加油，頂佢個野去到好近先睇得清楚，減唔切速，成架飛起左再跌落地，boom一聲，好彩冇事咋 不過飛咗上天嚇都嚇死

壆

新車夜媽太黑40km/h 衝過
拋左一下，堂軚feel 到鬆左，有少少虛位
拎去保養check 話冇事